是日宵夜，餓鬼請入

泰式炒河

好滯，不了。

好似幾好 點解咁大塊

泰式掛，不過又幾好食

又唔油喎，無干炒牛河咁油

幾錢呀？

50

唔係啩